塞爾特人條高佬高過姚明？

勁撚到

爆炸版姚明